（文宣）民建聯唔標明7.20係支持政府，一於幫佢做7.20宣傳，標明大力支持撐警

唔該文宣做野。

民建聯唔標明7.20係支持政府，一於幫佢做7.20宣傳，標明大力支持撐警。佢想混淆視廳，我地幫佢大力宣傳撐警。

721 金鐘見

仆街 又㩒撚錯引用

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

推

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

721

兩邊都應該做